【英，港，台字幕】一段片陳述世界各地對武漢肺炎嘅應對

推完記得like and share

我知我好仆街
但我從心底裡笑左出黎

正有此意

其實睇到好忟，成個歐洲就快變成武漢，班白皮豬仲有心情馬照跑舞照跳咁睇波開party，又歧視戴口罩嘅人仲有班左膠一日到黑狂讃支那做得好又Thank you China，然後喺Twitter講句武漢肺炎竟然可以比佢地話racism

戴口罩比佢地笑，講事實又比佢地屌，咪即管睇下邊個笑到最後囉，老實講句心㡳說話我覺得佢地搞到今日咁有少少抵死

一句講哂

生於憂患 死於安樂

最好嘅制度衰係民智未開嘅人手上

唔使炆
其實情況同反送中初期香港人進化一樣
都係有一大班非香港人唔明白，甚至反對手法

呢個係因爲每一個民族都有佢獨特嘅歷史覺悟進程
你唔使炆佢
佢失敗咗，唔死得哂，個民族自然就會進化，明白中國嘅陰暗真相
作爲香港人，你勸咗，就已經足夠
佢唔做，係佢嘅選擇，係佢嘅責任

多謝CLS

推唔郁

佢個個post都講呢段嘢
唔知做乜尻
唔洗理佢

我諗係systematic嘅離間香港+歐美民族